大家唔記得上年點對唯唯啦？用番個招對禾野男孩囉

佢咁快手割Gphone，都係驚俾國安請飲茶啫。

大家幫下佢

連登熱門做乜撚嘢？